感唔感受到我嘅passion

I wanna fuck you and kill you
大家一齊嗌 fuck kill killllll

感受埋depression

唔覺有

我自我感受

將depression化為rage

要食Lexapro + xanax

Yes 仲有安眠

我睇成 prison
係時候訓啦

你入prison啦

咁唧你

呢個係痴線post黎

扯左